最後一求 今晚黃子華2連飛

求放黃子華2連飛，最後一求，睇唔到就算
黃牛免問 ,面交